車鈴size問題

依家用緊17寸呔 前 8J et34 後 8.5J et 47

請問上18 係咪 前後8.5J et 35 都fit ? 有冇咩問題

咩都唔識

唔該晒

架架車唔同
去search 一下自己架車 外國應該好多案例可以參考

你行咩size ga 呔？

225 50 17

上18吋用咩size?

225 45

一定fit
不過你個速度計會快咗0.4%

Btw 尾轆你 test fit 下會唔會 hi到個 brake

剛睇返
原來四條都係et37 225 50 17

事源係 本身夠期換呔

R17 4條 f1a5 特別size都要 $4400

想搵2手鈴上18 不過睇睇下可能keep17算

咩車

寶馬320i

計完再自己度下

後面et差12 應該會比現在個尺寸凸啲
你搵下啲齊沙板spec la

差唔多價位喇 如果想再平啲可以睇下 595evo 但係呔依樣野真係一分錢一分貨

唔知咩車真係好難答你
如果你而家已經齊沙板，咁可能就變咗凸出嚟

225 45 17 $850 一條 225 50 要 $1100
點解原車用 225 50 ？ 會舒服啲？

f30 320i

有冇諗過純粹係香港呔鋪on9
人地喺外國冇呢個問題

用225 45 17都可以 車速會比咪錶慢啲姐

咁咪好囉 歡樂錶 唔驚超速